深水埗醫局街德昌大廈上網 請Sale出招

我見光纖好似唔係好覆蓋到

我搵到有蓋 TG ME @thhhhhh

是否利得昌大廈？

有覆蓋的，whatsapp 5601-0601

搵人幫你check下

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks